網上報稅求救

請問係咪只要activate左稅務易個account

佢就會自動幫你延期至2/7 ?

因為我login左之後 我都揾唔到有得選擇delay既option 入面仲係顯示deadline係聽日 請各位安答賜教